Docker может показаца оверхед, но зато точно нет проблем с базой и прочим (+ самому было интересно его развернуть)
Ожидается что docker-compose совместим с 3 версией файла yml
В принципе данные можно хранить в .env и подлинковывать (чтобы они не лежали в репе в открытом доступе),
но на выполнение задания это особо не влияло, опустил этот момент.

Добавляем в файлик tickers.txt необходимые данные

```sudo docker-compose run web .```

```docker-compose up```

С помощью  ```docker ps ``` находим ID контейнера на котором крутится джанго

```docker exec -it CONTAINER_ID bash```

```python manage.py migrate```

```python load_data.py N```  N = кол-во потоков

ENJOY 0.0.0.0:8000